(台測)舊版蝙蝠俠1-4

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.紐約市的百萬富翁布魯斯·韋恩掌管著韋恩家族企業。童年，父母和他有一次從劇院走出來時遇到搶劫，父母雙雙被歹徒打死，布魯斯因此成為孤兒。成年後的布魯斯開始向犯罪復仇，他化作披著斗篷，戴著面具的蝙蝠俠。以韋恩企業的經濟實力為後盾，用高科技武器裝備自己，在黑夜出動打擊犯罪活動。蝙蝠俠的行動引起了媒體的注意，記者斯諾對其的報導引起了女攝影師維琪的注意，她主動與斯諾合作開始調查蝙蝠俠的真實身份。他們打算在即將舉行的布魯斯·韋恩的慈善晚會上向警察局長高登提出問題。布魯斯在晚會上遇到維琪，對其產生好感

2.一對夫妻生下了一個貌似企鵝的畸形兒奧斯瓦爾德（Oswald），他們不喜歡奧斯瓦爾德而把他鎖在籠子丟棄到了河裡。順著河流企鵝來到了下水道。鏡頭轉到30年後，史勒克和市長一起和市民慶祝聖誕節。事後史勒克向市長提議城市繼續建發電廠，藉此他的私人工廠可以汲取城市電能。市長否決了他的提案。於是他和奧斯瓦爾德合謀讓小丑劫持市長兒子，然後由奧斯瓦爾德拯救，繼而成為城市的英雄代替原市長..

3.在高譚城，蝙蝠俠阻止了由雙面人引起的一起銀行人質事件，但雙面人還是逃脫了，他以前曾是地區檢察官哈維·登特，因為遭受了巨大的不幸而變成一個邪惡的魔頭。愛德華·奈格瑪是韋恩企業的一名研究人員，他開發出一種可以直接和人腦相連接的機器，通曉他人思想並加以控制的機器。布魯斯·韋恩認為這樣的發明會引起太多的爭議，因此拒絕採納。愛德華於是憤怒地殺死了自己的上司並偽造成自殺後辭職

4.神出鬼沒的蝙蝠俠，這回將面臨此生中最強勁的對手—急凍人、毒藤女和他的跟班—班恩。勇敢機敏的蝙蝠女孩與蝙蝠俠和羅賓聯手，同與邪惡的罪犯展開了對戰..

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸